換左低板係咪會冇左個正版Windows10

最近砌部新電腦，買左正版windows 10。

想問如果日後成部電腦upgrade哂啲硬件係咪又要重新買個個windows ?

係，快啲買返個正版

放心，唔關事
個window係放喺HDD/SSD到嫁嘛

已經買左啦

如果你係OEM key去activate就係跟底版
如果你係用retail CD/USB跟既key去activate
又或者係microsoft個網買Digital copy
只要唔係同時係多於1部機使用 咁轉幾多次機都可以用終身

OEM 如果跟微軟account, 即使換底板都ok

搞錯咗添, 原來n年前喺珍寶買win 8.1 oem, 佢竟然畀咗retail key我

換mouse/keyboard都要裝新windows啦
更何況底板

win10條key會連去ms ac

今時今日支持正版，就唔好買OEM 差果少少

唔該哂各位

其實無乜影響 只係會喺右下角多咗幾行字 但係照用到

Oem 可以轉三次電腦
多過三次 有機會 要打上去認證
利申 工作關係 好多時重裝window 要打上去認證

巴打有無試過係由win7 OEM升上去win10
係咪都係同樣 轉三次電腦架 ?
THX

升左 重新計

唔識真係唔好懶叻教人

換右高板咪冇事

咁答案係乜？求解

其實係咪假膠定明知人講key係要捉人無打清楚？

打上去認證既程序係點？
佢哋個電話幾多號

Google 啦
第一頁就有